有冇人可以評價下洛賓?

最近少睇波但之前好鐘意玩Fifa online 3
無記錯帶球速度好撚快同埋Agility好高
手感同美斯有d似
當然唔少得月圓彎刀
想問真人最近點樣 仲係長期傷出?
利申:洛賓球迷

單春

OLD NEWS LA

有條軌跡

得一招

10wc球單刀
生涯遺憾

14WC 爆死拉膠

2010-2014呢幾年世界top3翼

但10-14果幾年佢已經好老

呢幾年先癲喎
後生反而成日傷

我精華狗
0:50 靚撚到 好舒服

踢波唔錯 髮型唔得

單丸

隻右腳廢

獨食？

左腳推大位射
玩fifa用呢招入波真係好撚舒服

洛賓的軌跡

你地覺得佢係車仔果時勁D定係拜仁果時勁D?

洛賓無錢買麵包